中國出生率歷史性塌陷 1949年以來最低水平

中國當局2月9日公布的數據讓許多中國人感到驚訝，中國新生兒連續四年衰退，2020年新生兒更比上年度下降15%，這意味着北京當局2016年取締數十年強制計畫生育政策，全面開放二孩政策似乎絲毫沒有見效。

中國公安部周二公布的數據顯示，中國2020年登記出生新生兒僅僅1003點5萬，比2019年下降超過170萬。同時，男孩多於女孩的趨勢繼續，在當年出生人口中，男孩529萬，佔52.7%，女孩474.5萬，佔47.3%。

中國國家統計局1月18日新聞發布會上，並未公開2020年出生人口數據，但一些地方政府公布的出生統計數據顯示，中國出生人口嚴重下滑，有些地方諸如台州和貴陽，人口下降高達百分之三十以上。

中國當局1979年推出強制性節育的“一孩”措施，進入2000年代後，人口明顯呈現老化，為挽救頹勢，避免落入“未富先老”國家陷阱，北京當局2016年開始推行生二孩政策。

但是，四年以來，中國新生兒出生率逐年下降，當局二孩政策明顯失效。2020年出生率甚至跌至中共1949年建政以來最低水平。有分析認為這是中國的住房成本和教育成本昂貴，導致育齡夫婦生兒育女意願不強。另外也與女性受教育程度越來越高，希望晚生孩子有關。

幾時絕種？

地球喜訊

大陸d養老金勢玩L完

14億隻小強，人類滅亡都未輪到佢地

男多女50幾萬，要搞基或者共享人妻了

唔打仗就六七十年後
不過重有啲海外華人未計

證明武漢肺炎死咗好多人!

死極都仲有14億
驚西?

佢地而家收緊D 黑色中國人

IQ 160局長 點睇?
大陸甚少示威幾乎冇社會連動，
點解大陸舊年出生率同香港一齊下跌?

睇下幾時強制配種
少咗低端人口支撐過多二三十年中國經濟會倒塌

然後cctvb繼續9up mode
有專家指，移民潮後香港可以引入內地專業人才補充
有消息人士指，移民潮有利進行換血，助香港引入內地年輕勞動力

人類補姦計劃

出生率不足
然後捉班新彊人去絕育

男多出果五十萬拎嚟換器官用架

咪打飛機啦, 少咗都成千萬呀

男多女少
越來越多三和大神

吉克嘅安樂死計劃！

正常少少都唔會生 做韭菜咩

只要仲有人性加有人有人嘅思維都唔會喺鄰近強大國生仔啦,到而家仲生嘅咪剩返啲豬囉

日本2020 跌2.3%

香港 -17%
支那 -15%
天大喜訊

家庭負債高、稅高福利微、社會開始老齡化未生仔已經要先養掂四大長老，有幾多人肯生多過1個

所以中共已限制離婚

南韓-10%

好事
不嬲越窮同教育水平低先越生得多

雜帝幾時立法迫人強制性交

台灣-7%

就黎強制生育

賣condom 犯國安法

一早俾d地方政府攞晒啦

有班五毛會話支爆講撚左十年都未爆

事實就係爛船都有三根釘 結構既野 今日無時 唔代表聽日無

雪崩就係咁 兩秒就玩撚完

絕種都唔係中國人先
之前唔知係邊到睇到資料話南韓出生率係全世界最低 0.9幾

好快強姦就會合法化，吸引人移民大灣區無限食女

少子化快撚過日本

仲要改法律，話男人婚前資產，離婚後，女方無權分。為左保留男方財力，方便有下一春

同你班仆街鬥長命

幾十年後睇你仆街

少有德政

可能根本無 14 億人

離唔離婚同生唔生仔兩件事來

印度或成最大贏家

好似有人計過中國而家得返8億人口

用始祖支那人令全部支那人生殖器官消失

好快實行強制二胎，生唔夠二個罰錢，唔生就打靶

死多啲人咪無事

支那本身人口結構男多女少
有錢佬仲一人屌幾個閪

彩禮（姐係香港既禮金）文化令好多支男娶唔到老婆

支那都有男女對立
有田園女拳反婚反育

仲有戶口、學區房問題令啲人唔想生

哎喲 無小蝗蟲 邊個交稅 邊個交養老金

唔生多啲點夠兵仔，俾元首用

又贏

非我族類
北佬眼中香港人都係

社保就快冇錢派

做女人真慘

支那一年都死1000萬人
再跌就日本咁

共享人妻？

梗係幹部搞後宮 下面班韮菜自己搞基啦

北韓30年苦難行軍都無爆到啦

唔信

唔生咪迫你生囉
迫唔到咪強制受孕囉
驚閪咩

其實有增到，不過係移咗民、幫人哋國家增長

強姦合法化

1000萬蝗同2000萬蝗有咩分別

新_地區 唔係做緊咩

冇所謂 敢追數就捉
正如有晒合約追恒大數都可以簽新約唔追

黑色肌膚給他的意義

冇得搶人錢叫慘？
咁男人俾人搶錢叫咩？

中共自己拎黎柒，愚民政策，搞到個個都仲係生蕃咁淨係識重男輕女。
又大搞一孩政策搞到個個生一胎就淨係追男丁
又要威夾硬夾高gdp, 谷到樓價爆升，後生負擔唔到，出生率低係正常。
香港就差唔多情況，只係樓價高，生仔成本大，大陸就包埋重男輕女，一孩政策，夾撚死左個生育率
irreversible嫁啦兩孩政策冇用，自己諗依代一養4老，仲點生兩個，無撚腦

你仆街大陸d 公司行緊996 啊，乜撚野狼性文化，未計無錢既ot，下下o 撚到11，12點，返到屋企都訓啦，邊有力屌閪
連星期6都要返工，得番星期日一日，真係奴隸咁
唯一屌到咪樓上d 大粒，你返工想輕鬆d 咪比佢屌下

無所謂 唔出啲人都會理解政府

開放一妻多夫制囉

一孩政策嘛

生育率低只因中國女權高漲
中國女人已經可以從其他途徑搵錢
唔一定結婚生仔搵老公養

老嗰啲冇供過有得攞
而家後生嗰啲供冇得攞

人口政策做得差囉
講

準備人口老化啦百痴

啱呀 靚嘅 做下直播
乜都唔洗做 收錢收禮物收到手軟
西都唔洗比人屌

40年一孩，足足skip左個generation, 死撚硬

快d推行強制性交 强制生育 唔做去集中營

落到黎香港分分鐘一個都唔生

識大陸人在香港都只係敢生一個

新_人口咁少點去到規模
規模經濟同人口緊扣

快啲亡国滅種

Once you go black

唔會，會生好多
都係得窮個批落黎咋嘛
話明人口老化，啲大城市自己都搶緊人，仲會放真人才比你
我反而好睇好黎緊會落黎個班「專才」，分分鐘過半係文盲，然後全部生一兜出黎搶福利
個陣就唔慌唔真係蝗蟲咁款啦
不過唔緊要啦我地特衰政府寧要「專才」唔好「暴徒大學生」係咪
到時真係想睇下班連譚仔話都講唔到菜單都唔識睇既農村專才可以點「變革香港」

咩叫收
地球自古以來就是中國的 所有地球人都係中國人

矮鄧當年話支那為世界減人口應記頭功
當年個個唔明
依加先知佢行得咁前

韭菜失收

咱們中国又贏啦

香港做女人真好

會唔會立法逼人生仔呢樣自由都無埋

一孫政策呀嗱

可能限制生育之後就強制生育

大灣區樓價 bye bye 👋

終於為地球作出貢獻

驚閪咩 咪加班後生稅

結緊婚生仔機會率大好多

幾時冚球鏟

而家個班後生交既養老金應該拎唔返， 到時可能70 歲都仲要返工

無韮菜苗啦

无论经历多少天灾人祸
我国人口和GDP都保持上升趋势
全世界都要跪着来舔咱们的庞大市场

源頭減廢

AV情節終於可以成真

支爆

證明支那人都蠢唔曬
對靠人多搵食既支那黎講 唔生仔都算攬炒一種
如果上面經濟環景係好 點會出生率下跌

人類根本唔應該再生仔

都係
留返d生存空間比動物

14億人仲夠膽生？

1孩咗咁多年，仲要武肺又剩，邊有14億

一孩咗咁撚耐都仲咁撚多賤種

投胎有大機會唔係中國.

變左印度.

其實武肺可以救中國, 老人村就由得佢地死.

唔扑野犯國安法

韮菜

根本無 中國咁大 邊統計到

強制射精計劃

乜撚野叫「1003點5萬」？？

d綜援新移民一生三件
生得多比得多

簡單 恢復一父多妻 即刻生到你唔想要

所以咪整隻專殺老野既病毒出黎做回血劍

十幾億支那狗，點會死得哂呀？

內地比起香港黎講男女非常不平等
搞到啲女人唔想結婚生仔
佢地依家仲搞埋啲咩30日離婚冷靜期
真係癡撚線

人口紅利玩完
遲啲仲邊有廉勞送外賣送快遞

之前先諗過會唔會強迫配給夫妻、強迫生育，又或者強迫交精卵整一堆試管嬰兒

講女權哂鳩氣
日韓女權夠低啦咪又係唔生
根本社會越發達出生率越低
想生去非洲中東囉屌

黨擔心後代唔夠奴隸用？

其實跟返比例，去到清朝果陣4億人口就差唔多

係非白人既都唔應該生仔

唔比離會唔會多咗血案

不嬲都報大數

你自己參考下台灣google map啲樓起到密密麻麻都只係幾千萬
當一線城市都有呢個人口水平
根本都冇可能有14億人

我估其實得7至8億

咁快就人口老化

有錢人肯生仔先係健康發展
有錢人有能力養都係生一兩個

窮人生仔只會加重社會負擔
負擔 >>>> 勞動力

人口過多啦 加上人生根本痛苦偏多
生黎都唔知做乜 有錢就生啦 窮人生= 生件奴隸出黎服侍有錢人

支那經濟起飛

但支那人仲未上機

其實係蠢人先會生仔 高收入高學歷既反而出生率最低 唔願生

食咁多嬰兒午餐肉，就緊係絕種啦

有錢既生完再送出國

計劃生育取得重大成功
習總又嬴

就算女多男50萬，都係
貧者（窮撚）越貧 （無女）
富者（黨員 、有錢佬）越富 （開后宮）

好事黎

其實佢地只係支持環保姐
WWF數據顯示：港人生活模式需耗用4.2個地球資源
所以人口要減到4分1人口先OK

大陸好快就死亡率 > 出生率

大陸西發覺嫁人生仔唔及單身做雞收益得多

有咩問題 日本仲恐怖

其實ds 個人口滅絕計劃減到地球人口5億其實幾好

ds係咩

deep state

有冇人知trust wallet 點樣用recovery phase 其他addresss 做multi coin wallet
用開metamask 反而唔識搞

錯post

中國D鄉下樓價都百幾萬
鄉下地方人工都係3-4千人仔. 仲邊有大陸人想結婚生仔?

我覺得主要係中共學香港玩高樓價政策黎cap 水.
攪到普通 大陸人都頂唔順樓價.
都冇得安居. 仲講乜樂業有下一代?

當年係港獨之父教支那炒樓

政府 行高地價政策係最快cap水既.
不過D 人民就好撚慘.

新彊西藏已經強制絕育

真係痴撚線制度
專養廢老

官方龐氏騙局
不過芝麻仁係冇磨菇嘅

其實香港人都應該少d 生 因為一樣有大陸人基因

韓國先係低
1.0x
香港都係1.12 (2017)
人地日本 1.43 （2017）

2020人地日本比2019年先跌2.3%
香港大陸韓國跌10-17%

拎晒去全世界買資產啦

德政喎

喜唔得去邊，都係咁多

大陸喱出生率跌其實好大鑊
中共絕對唔想見到

一句講哂唔生仔個社保會Pk
仲有唔生仔d樓點賣
唔賣地賣樓政苦邊有錢

美國先好笑
一個發達國家出生率高過支那同俄佬
仲係發達國家入面最高

個國家環境好咪生多d

根本到25歲仲係單身嘅就要拎器官出嚟貢獻國家

班南美難移民同黑人狂生

北歐,美國出生率勁高

非洲印度嗰堆都亂生喎

個個星期400美金
可以狂印錢
正到仆街

所謂共產只是掛名目?

所以美國衰落係整定
成班低端人口係咁生
個國家基礎教育又差
將來肯定亂過中東

果d國家班人癲嘅
唔好計啦

加移民

有錢嘅走
冇錢嘅點生

無錢先會生

天生天養

我學香港人都學埋啲低端人口呢啲支那語啦

on9，
有錢佬一個人娶10個老婆
先唔會生多幾個出來分身家

然後社會上會有9個麻甩佬娶唔到老婆

支那人知道唔生仔比土共繼續奴役
係佢地唯一抗爭嘅方法

去晒外國生丫嘛

唔生仔就冇軍隊
我諗甴大大應該會揀短期內攻打台灣

點會冇
不過打得嘅20-30歲都係一孩政策出嚟嘅
阿水同你搏命咩

等我教識黑人呢個concept ，過多一百年就無中國，只有短黑人國

立法叫十四人屌閪唔得咩？
黨要你生就生！

生出黎一係就做左大頭嬰，一係就大個比d化學元素搞到周身病痛，自己都搞唔掂自己

14億根本就吹出嚟，吹到支那個市場好大好撚多人消費

支共點監控都管唔到人民用性器去投票，就睇下班撚樣幾時立個強制繁殖法

勁開心，華人賤種理應從地球上滅絕

av片名

進擊的巨人嘅牆國人閹割計劃

跟住香港強積金加入

快撚d滅亡

個個都要生男丁
咁多男爭女
啲女吊高嚟賣
一係就要食豬扒

要新彊人食豬肉>豬瘟
禁蒙面法>武肺迫你帶口罩
向新彊集中營婦女打絕育針>自己絕種

仲有無

咁佢地當中有些少錢果班可以搵外配，越南東歐新娘
窮嘅就無計